大家電話用開咩字典app?

查英文字
用緊iPhone,
App Store 好多都係殘體字app
有無唔係大陸app嘅中英字典介紹?

Google translate

Dr. Eye

大陸仔

直接ios search
唔係成日用就ok

如果website見到
可以highlight >look up

本身內置唔錯

顯示埋其他語言

朗文當代高級辭典

erudite

長按個英文字，再按查詢